有冇傳統升lv game, 冇體力限制既介紹

煩似劍與魔法王國果類